\begin{titlepage}
\centering
Ludwig-Maximilians-Universität München\\
Institut für Romanische Philologie\\
Sommersemester 2021\\[18pt] % 18 = 12 * 1,5

Proseminar\\[18pt]
\i{Einführung in die Korpuslinguistik\\ (Romanische Sprachen; Französisch-Spanisch-Portugiesisch)}\\ %  LSF-No. 13555
Modul P7: Aufbaumodul Linguistik\\
LAGy Französisch PStO 2017\\[18pt]

Seminarleiter: Matthias Schöffel, M.A. M.Sc.\\[54pt] % 3*18 -> 3 Leerzeilen

\large \textbf{Statistische Textsortenzuordnung in Python}\\[54pt] % large = 14.4pt

\normalsize vorgelegt von:\\[36pt] % 2 Leerzeilen

Dominik A. Schäfer\\
Fischerösch 13\\
87435 Kempten (Allgäu)\\
0160 99571880\\
\href{mailto:Dominik.Schaefer@campus.lmu.de}{Dominik.Schaefer@campus.lmu.de}\\[54pt]
% Dominik.Schaefer@campus.lmu.de\\[54pt]

München, 16.09.2021
\end{titlepage}